{"channel":{"title":"Actualit\u00e9 ECNatatation","description":"Toute l'actualit\u00e9 du club","copyright":"Copyright ecn","lastdate":"2020-03-13T11:48:21.924+01:00","link":"http:\/\/www.ecnatation.org"},"items":[{"date":"2020-03-13T11:42:00.001+01:00","title":"ANNULATION DES ENTRAINEMENTS","description":"Suite aux \u00e9v\u00e9nements li\u00e9s au covid 19, et pour faire suite \u00e0 l\u2019arr\u00eat\u00e9 municipal N\u00b046\/2020 en date du 12 mars, les entrainements de natation sont suspendus pour tous les nageurs jusqu\u2019\u00e0 nouvel ordre.Nous vous tiendrons inform\u00e9s de la date de reprise des entrainements.<br \/>Le Bureau<br \/><br \/>"},{"date":"2020-03-13T11:35:00.001+01:00","title":"ANNULATION COMPETITIONS DES 14-15 MARS ","description":"Compte tenue de la situation engendr\u00e9e par le [COVID-19] et des mesures prises par l'\u00e9tat hier soir , les 2 comp\u00e9titions qui devaient avoir lieu \u00e0 CHATEAUGIRON ce samedi 14 MARS 2020 sont annul\u00e9es ainsi que les championnats de ligues \u00e0 St Brieuc.Nous vous tiendrons inform\u00e9s courant semaine prochaine , du maintien ou non des autres comp\u00e9titions de notre d\u00e9partement.Merci de votre compr\u00e9hension.Sportivement,<br style=\"box-sizing: border-box;\" \/>Le Bureau<br \/><br style=\"background-color: lightgrey; box-sizing: border-box; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 13px; white-space: pre-wrap;\" \/><br \/> "},{"date":"2020-03-12T15:43:00.002+01:00","title":"Covid 19 - nageurs de Bruz ","description":"<br \/>Suite \u00e0 la d\u00e9cision de la pr\u00e9fecture concernant le covid19, nous vous informons que la piscine de la Conterie interdit l\u2019acc\u00e8s des bassins et de l\u2019\u00e9tablissement aux habitants de Bruz et aux enfants scolaris\u00e9s \u00e0 Bruz (les fr\u00e8res et s\u0153urs des ces nageurs sont aussi concern\u00e9s).<br \/>Pour le moment, les nageurs scolaris\u00e9s ou habitant les autres communes sont autoris\u00e9s \u00e0 se rendre \u00e0 la piscine.<br \/>Nous vous demandons de respecter scrupuleusement cette d\u00e9cision et nous vous informerons de toute \u00e9volution de la situation.<br \/><br \/>"},{"date":"2020-03-11T23:57:00.003+01:00","title":"MERCI aux soutiens et sponsors des France Masters en Martinique !","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457206347.jpeg","description":" <br \/><br \/><br \/><br \/>A la suite des Championnats de France Masters au Lamentin, en Martinique, l\u2019\u00e9quipe des masters tient \u00e0 chaleureusement remercier<br \/>tous ses partenaires qui ont permis ce d\u00e9placement ;les nombreux nageurs, masters et parents de nageurs du club qui les ont soutenu directement ou via la cagnotte en ligne\u2026<br \/>et tous les supporters qui ont suivi la comp\u00e9tition.<br \/>UN GRAND MERCI A TOUS !"},{"date":"2020-03-09T21:30:00.001+01:00","title":"4e meeting de la CONTERIE","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457206884.jpeg","description":"Samedi apr\u00e8s-midi avait lieu le 4e meeting de la Conterie organis\u00e9 par le club.<br \/><br \/>Ce sont plus de 100 nageurs qui se sont affront\u00e9s dans un esprit sportif mais tr\u00e8s convivial o\u00f9 r\u00e9gnait la bonne humeur. Les r\u00e9sultats sont Le groupe des nageurs Chartrains"},{"date":"2020-03-06T17:44:00.002+01:00","title":"Meeting de la Conterie","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457207193.jpeg","description":"<br \/>Pour rappel, nous organisons ce samedi 7 mars notre 4\u00e8me meeting de la Conterie.<br \/><br \/>Le programme est en ligne sur le <a href=\"https:\/\/www.liveffn.com\/cgi-bin\/index.php?competition=66599\" target=\"_blank\">liveffn<\/a>, vous y trouverez la start-list.<br \/><br \/>Si vous avez un peu de temps, vous \u00eates les bienvenus. Vous pouvez aussi confectionner des g\u00e2teaux, des cr\u00eapes, du sucr\u00e9, du sal\u00e9.<br \/><br \/>A samedi<br \/><br \/>Sportivement<br \/><br \/>Le bureau<br \/>"},{"date":"2020-03-05T21:54:00.004+01:00","title":"Entra\u00eenements du samedi 7 mars 2020","description":"En raison du meeting de la Conterie, les entra\u00eenements du samedi 7 mars 2020 de 12h30 \u00e0 14h30 sont annul\u00e9s.<br \/>Par contre, les entra\u00eenements pr\u00e9c\u00e9dents (8h00 \u00e0 12h30) sont maintenus.<br \/>Rendez-vous samedi pour le meeting...."},{"date":"2020-03-02T03:59:00.001+01:00","title":"France Martinique : une fin superbe !","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457207485.jpeg","images":["http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457207671.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457207899.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457208080.jpeg"],"description":"Lors de cette derni\u00e8re journ\u00e9e de comp\u00e9tition au Lamentin, nos ma\u00eetres ont encore largement rempli leurs objectifs :<br \/><br \/>Christophe est Champion de France du 200nl C4 et et Vice-champion du 200 4N<br \/><br \/><br \/><br \/>Camille est Vice-championne du 200 nl C2 et Dani\u00e8le Vice-championne du 200 4N C7.<br \/><br \/>On peut \u00e9galement signaler deux belles places de 5e obtenues ce dimanche :<br \/>Marc au 50 brasse C5 et le relai R2 4x50 nl mixte compos\u00e9 de Sam, Camille, Anne-Mathilde et Christophe. <br \/><br \/><br \/>Et en finition de ces France Masters,<br \/>il faut rajouter les r\u00e9sultats du CHAMPIONNATS DE FRANCE D'EAU LIBRE dans la baie de Fort-de-France : <br \/>Camille finit 2e au scratch des f\u00e9minines et Championne de France C2<br \/>Christophe d\u00e9croche la m\u00e9daille de Bronze C4<br \/><br \/><br \/><br \/>et le parcours a aussi \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par une belle team ECN compos\u00e9e de Chrys ; Marc ; Sam ; Guillaume.<br \/>Les courageux du 3kms en eau libre : Chrys, Marc, Christophe, Camille, Sam, Guillaume<br \/><br \/>Un tr\u00e8s grand BRAVO pour ce score historique de podiums (9 titres, 8 places de deuxi\u00e8me et 1 place de troisi\u00e8me) et toutes les belles performances r\u00e9alis\u00e9es par chacun !<br \/><br \/><br \/><br \/>Et un grand merci \u00e0 tous les sponsors et donateurs qui ont aid\u00e9 \u00e0 r\u00e9aliser ce d\u00e9placement aux Championnats de France Ma\u00eetres."},{"date":"2020-03-01T11:07:00.000+01:00","title":"epid\u00e9mie de covid-19","description":"Dans le cadre de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de covid-19 qui s\u00e9vit actuellement dans certains pays, vous trouverez ci-dessous les recommandations gouvernementales concernant les accueils collectifs de mineurs.Les personnes (enfants et membres de l\u2019\u00e9quipe d\u2019encadrement d\u2019un accueil) qui reviennent de zones \u00e0 risque, \u00e0 savoir de Chine (Chine continentale, Hong Kong, Macao), de Singapour, de Cor\u00e9e du Sud, ou des r\u00e9gions de Lombardie et de V\u00e9n\u00e9tie en Italie doivent observer les recommandations suivantes:Surveiller sa temp\u00e9rature 2 fois par jour ;Surveiller l\u2019apparition de sympt\u00f4mes d\u2019infection respiratoire (toux, difficult\u00e9s \u00e0 respirer\u2026) ;Porter un masque chirurgical lorsqu\u2019on est en face d\u2019une autre personne et lorsque l\u2019on doit sortir ;Laver ses mains r\u00e9guli\u00e8rement ou utiliser une solution hydro-alcoolique ;\u00c9vitertout contact avec les personnes fragiles (femmes enceintes, malades chroniques, personnes \u00e2g\u00e9es\u2026) ;\u00c9viterde fr\u00e9quenter des lieux o\u00f9 se trouvent des personnes fragiles (h\u00f4pitaux, maternit\u00e9s, structures d\u2019h\u00e9bergement pour personnes \u00e2g\u00e9es\u2026) ;\u00c9vitertoute sortie non indispensable (grands rassemblements, restaurants, cin\u00e9ma\u2026) ;Travailleurs\/\u00e9tudiants : dans la mesure du possible, privil\u00e9gier le t\u00e9l\u00e9travail et \u00e9viter les contacts proches (r\u00e9unions, ascenseurs, cantine...).<br \/>Leservice Jeunesse et sports de la DDCSPP d'Ille-et-Vilainese tient \u00e0 votre disposition pour tout compl\u00e9ment d'information que vous jugeriez utile."},{"date":"2020-03-01T05:16:00.000+01:00","title":"France Masters en Martinique : une pluie... de m\u00e9dailles et de titres !","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457208491.jpeg","images":["http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457208898.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457209241.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457209476.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457209882.jpeg"],"description":"Jours 2 et 3 : 6 titres + 4 m\u00e9dailles d'argent !!<br \/><br \/>Sur ces 2 jours, Camille est devenue Championne de France C2 en 400 4N, 800 NL et 400 NL<br \/>Pareil pour Dani\u00e8le en C7 sur le 200 dos, 50 dos et 100 4N<br \/><br \/><br \/><br \/>Christophe est devenu Vice-Champion de France sur le 400 4N et le 400 NL.<br \/><br \/><br \/><br \/>Enfin le relai f\u00e9minin R3, compos\u00e9 de Camille, Chryst\u00e8le, Dani\u00e8le et Anne-Mathilde a remport\u00e9 2 m\u00e9dailles d'Argent, au 4x50 4N et 4x50 NL.<br \/><br \/><br \/><br \/>Dans la cat\u00e9gorie des m\u00e9dailles en chocolat (4e place), il y a<br \/>Chryst\u00e8le au 50 papillon C6,<br \/>Anne-Mathilde au 100 NL C1<br \/>Christophe au 100 4N C4<br \/>mais aussi le relai masculin R3, compos\u00e9 de Christophe, Marc, Guillaume et Sam,<br \/>qui, malgr\u00e9 de tr\u00e8s belles perf, finit 4e sur le 4x50 4N et le 4x50 NL<br \/><br \/><br \/>Pour voir la totalit\u00e9 des r\u00e9sultats jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent : <a href=\"https:\/\/www.liveffn.com\/cgi-bin\/resultats.php?competition=65207&amp;langue=fra\" target=\"_blank\">le live<\/a><br \/>Pour suivre la fin des France bassin et les France eau libre : <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/ecnmasters\/\" target=\"_blank\">la page des ma\u00eetres<\/a><br \/><br \/>Rendez-vous demain pour la fin de la comp\u00e9tition... "},{"date":"2020-02-28T02:48:00.004+01:00","title":"France Martinique : Les masters champions de France en relai !","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457210299.jpeg","images":["http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457210523.jpeg"],"description":"Jour 1 des Championnats de France Masters au Lamentin (en Martinique) :<br \/>la comp\u00e9tition commence bien avec un titre en relai et une m\u00e9daille d'argent en individuel !!<br \/><br \/>L'ECN est champion de France au relai 4x50 4N mixte R3, avec (dans l'ordre d'apparition dans le relai) :<br \/>Camille - Marc - Dani\u00e8le - Christophe<br \/><br \/><br \/>La 2e \u00e9quipe, avec Sam - Chrys - Guillaume et AnneMathilde, se classe joliment \u00e0 la 7e place.<br \/><br \/><br \/>Dani\u00e8le a obtenu la m\u00e9daille d'argent au 100 dos C7<br \/>tandis que Camille se classait 4e \u00e0 la m\u00eame \u00e9preuve en C2.<br \/><br \/>Marc explose sa MPP au 100 brasse et se classe 6e en C5<br \/>et Chrys r\u00e9ussit aussi une tr\u00e8s belle perf et d\u00e9croche la 8e place.<br \/><br \/>Sam, apr\u00e8s une 8e place gagn\u00e9e au 100 dos, finit 11e au 50 nage libre C4<br \/>et Guillaume, sur la m\u00eame course et dans la m\u00eame cat\u00e9gorie, am\u00e9liore largement sa MPP et d\u00e9croche la 9e place.<br \/><br \/>Enfin Anne-Mathilde, au 50 nl C1, parvient \u00e0 terminer dans les 5 premi\u00e8res.<br \/><br \/>Une tr\u00e8s belle (et chaude..!) journ\u00e9e ; la suite \u00e0 venir...<br \/><br \/>"},{"date":"2020-02-22T11:27:00.005+01:00","title":"ATTENTION : STAGE JUNIORS ANNULE LUNDI","description":"Julien est arr\u00eat\u00e9 pour cause de grippe et jusque mardi inclus.<br \/><br \/>En cons\u00e9quence, le stage des Juniors est annul\u00e9 pour ce lundi.<br \/>Sauf contre-indication future, le stage Juniors se d\u00e9roulera comme pr\u00e9vu de mercredi au vendredi.<br \/><br \/>D\u00e9sol\u00e9s pour les d\u00e9sagr\u00e9ments...<br \/><br \/>"},{"date":"2020-02-16T19:19:00.000+01:00","title":"Remplacement Christophe","description":"Christophe et 8 autres nageurs vont repr\u00e9senter le Club aux Championnats de France Masters en Martinique. Il sera donc absent du 2 au 9 mars et sera remplac\u00e9 par Julien et Jarod.<br \/>Le cr\u00e9neau musculation des Jeunes 13h30-14h30 le mercredi 4 mars est annul\u00e9.<br \/>Sportivement,<br \/><br \/>Le Bureau<br \/><br \/>"},{"date":"2020-02-13T13:40:00.000+01:00","title":"4\u00e8me Meeting de la Conterie le 7 mars 2020","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457210724.jpeg","images":["http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457210906.jpeg"],"description":"Le club organise son 4e Meeting de la Conteriesamedi 7 mars \u00e0 partir de 13h.<br \/>Tous les nageurs du club de la cat\u00e9gorie Jeunes \u00e0 la cat\u00e9gorie S\u00e9niors sont invit\u00e9s \u00e0 y participer. Chaque nageur peut choisir 4 nages dans le programme ci-dessous + les relais. Les performances seront dans la table f\u00e9d\u00e9rale.<br \/><br \/><br \/><br \/><br \/>Nous recherchons des b\u00e9n\u00e9voles pour confectionner des g\u00e2teaux, du sucr\u00e9, du sal\u00e9. Nous avons \u00e9galement besoin d'officiels, de personnes \u00e0 la chambre d'appel, d'aide pour la pr\u00e9paration du bassin et pour tenir la buvette et stand restauration. Inscriptions dans le wiki Juniors.<br style=\"background-color: white; font-family: &quot;Trebuchet MS&quot;, Trebuchet, Verdana, sans-serif; font-size: 16px;\" \/><br style=\"background-color: white; font-family: &quot;Trebuchet MS&quot;, Trebuchet, Verdana, sans-serif; font-size: 16px;\" \/>"},{"date":"2020-02-12T08:43:00.000+01:00","title":"Comp\u00e9titions Avenirs et Juniors \u00e0 Chartres de Bretagne","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457213254.jpeg","images":["http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457213444.jpeg"],"description":"Ce dimanche 9 f\u00e9vrier en matin\u00e9e, se d\u00e9roulait \u00e0 la piscine de la Conterie le challenge Avenirs N\u00b02. L'objectif des ces challenges est de former les nageurs d\u00e9butants sur les 4 nages en validant diverses \u00e9preuves.<br \/>Vous trouverez le r\u00e8glement iciQuelques Avenirs (en fin de r\u00e9union la plupart \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 partie) et les b\u00e9n\u00e9voles de la matin\u00e9e<br \/>Dans l'apr\u00e8s-midi, les Juniors du d\u00e9partement concourraient pour le circuit d\u00e9partemental N\u00b02. 14 nageurs du club \u00e9taient pr\u00e9sents. La grande majorit\u00e9 a am\u00e9lior\u00e9 ses temps r\u00e9compensant le travail effectu\u00e9 \u00e0 l'entrainement depuis septembre.<br \/>Une mention sp\u00e9ciale \u00e0 Nils qui se classe premier des nageurs n\u00e9s en 2004. D'autres nageurs ont termin\u00e9 au pied du podium (sans une faille du r\u00e8glement ils auraient du \u00eatre class\u00e9s dans les trois premiers).<br \/>Nils 1er Junior 2004<br \/>Vous trouverez tous les r\u00e9sultats<a href=\"https:\/\/ffn.extranat.fr\/webffn\/resultats.php?idact=nat&amp;idcpt=65853&amp;go=res&amp;idclb=1000\" target=\"_blank\">ici<\/a><br \/>Une grand merci \u00e0 Christophe revenu de Vannes pour l'encadrement de la comp\u00e9tition et aux personnes qui ont assur\u00e9 la logistique \u00e0 la chambre d'appel, au stand restauration, \u00e0 l'informatique, au ramassage des fiches de nage, aux officiels et au personnel de la Conterie pour leur accueil."},{"date":"2020-02-11T23:56:00.000+01:00","title":"Championnats de Bretagne des Ma\u00eetres : carton plein pour nos nageurs !","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457214090.jpeg","images":["http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457214232.jpeg"],"description":"13 nageurs masters se sont relay\u00e9s pendant tout le week-end des Championnats de Bretagne Ma\u00eetres, qui ont eu lieu \u00e0 Redon samedi 08 et dimanche 09 f\u00e9vrier.<br \/><br \/>Les nageurs de l'ECN ont remport\u00e9 23 titres individuels et un titre en relai !<br \/>Ils ont aussi battu 6 records.<br \/><br \/>Dani\u00e8le, Camille, Marc et Christophe ont remport\u00e9 toutes leurs courses,<br \/>Roselyne, Chryst\u00e8le et Anne-Mathilde se sont chacune class\u00e9es deux fois 1\u00e8re<br \/>et Karine, Sam et Hugo ont remport\u00e9 1 titre sur 2 (ou 3) \u00e9preuves r\u00e9alis\u00e9es.<br \/>Un titre suppl\u00e9mentaire a \u00e9t\u00e9 gagn\u00e9, celui du relai R3 au 4x50 NL.<br \/><br \/>En plus,<br \/>Dani\u00e8le a baiss\u00e9 4 records de Bretagne C7 (800 NL, 200 dos, 200 4N, 50 papillon)<br \/>et Camille, en C2, a battu le record de Bretagnedu 800 NL et le record d\u00e9partemental du 100 4N.<br \/><br \/>Au global, chacun a pu r\u00e9aliser de belles performances... et participer \u00e0 \"ambiancer\" la comp\u00e9tition par ses encouragements. Grand bravo \u00e0 tous !<br \/><br \/>La team du samedi : Karine, Roselyne, C\u00e9cile, Nath Chat, Anne-Math, Sam, Chrys, Camille et Dani\u00e8le<br \/>Certains des m\u00e9daill\u00e9s du Dimanche : Nathalie, Dani\u00e8le, Marc, Anne-Math, Camille et Roselyne<br \/>Le facebook des masters est <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/ecnmasters\/\" target=\"_blank\">l\u00e0<\/a>"},{"date":"2020-02-09T21:52:00.000+01:00","title":"2\u00e8me Plot Jeunes - Foug\u00e8res ","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457214750.jpeg","images":["http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457216642.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457216920.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457217159.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457217467.jpeg"],"description":"Toute la journ\u00e9e du samedi 7 f\u00e9vrier s\u2019est d\u00e9roul\u00e9 le deuxi\u00e8me Plot Jeunes D\u00e9partemental.<br \/>10 Filles et 17 Gar\u00e7ons d\u00e9fendaient les couleurs de l\u2019ECN.<br \/><br \/>Christophe avec les nageuses et nageurs engag\u00e9(e)s<br \/><br \/>Bravo \u00e0 toutes et tous pour ces tr\u00e8s bons r\u00e9sultats, Christophe a dit \u00ab... \u00eatre satisfait des r\u00e9sultats de cette journ\u00e9e, c\u2019est la r\u00e9compense d\u2019une bonne implication des Jeunes aux entra\u00eenements ... \u00bb.<br \/><br \/><br \/>Vous pouvez retrouver des photos de la journ\u00e9e dans la rubrique Photos\/Vid\u00e9os.<br \/>Et les r\u00e9sultats de la comp\u00e9tition De G \u00e0 D, Antoine Cahut St -Malo, Tom, Elliot Fourr\u00e9 CPB<br \/>Ala\u00efs et Albane se sont partag\u00e9es respectivement les 2\u00e8me et 3\u00e8me place du podium Jeunes 3.<br \/>De G \u00e0 D, Ala\u00efs, Louna Cornillet Cochet CPB absente remplac\u00e9e par Philippine, Albane<br \/>Et chez les Jeunes 3 gar\u00e7ons, Adam est mont\u00e9 sur la 3\u00e8me marche du podium.<br \/>De G \u00e0 D, \u00c9louan Rouill\u00e9 OCC, Ewen Asset Marceaux Saint-Malo, Adam<br \/>Un grand merci au Coach Cricri ( dont le week-end \u00e9tait charg\u00e9, dimanche matinil nageaitsur Vannes et l\u2019apr\u00e8s-midi comp\u00e9tition Juniors \u00e0 Chartres), aux 6 officiels pr\u00e9sents toute la journ\u00e9e sur les 2 r\u00e9unions.<br \/>Coach Christophe avec les m\u00e9daill\u00e9s de la Journ\u00e9e, Allez Chartres!<br \/>\ufeff<br \/><br \/><br \/><br \/><br \/>"},{"date":"2020-02-06T22:36:00.002+01:00","title":"Week-end de comp\u00e9titions pour toutes les cat\u00e9gories ce week-end du 8 et 9 f\u00e9vrier","description":"Samedi 8 f\u00e9vrierse d\u00e9roulera \u00e0 Foug\u00e8res la comp\u00e9tition pour les Jeunes, vous pourrez suivre la comp\u00e9tition sur le live<a href=\"https:\/\/www.liveffn.com\/cgi-bin\/index.php?competition=65845\">ici<\/a><br \/><br \/>Le dimanche 9 f\u00e9vrier,chez nous \u00e0 la Conteriese d\u00e9roulera une comp\u00e9tition pour les Avenirs (live<a href=\"https:\/\/www.liveffn.com\/cgi-bin\/index.php?competition=65847\">ici<\/a>), rendez-vous \u00e0 8h et l'apr\u00e8s-midi, une comp\u00e9tition Juniors (live<a href=\"https:\/\/www.liveffn.com\/cgi-bin\/index.php?competition=65853\">ici<\/a>), rendez-vous \u00e0 13h30.<br \/>Pour cette comp\u00e9tition \u00e0 la Conterie, nous remercions les parents qui le peuvent de pr\u00e9parer des g\u00e2teaux ou cr\u00eapes pour le stand restauration etnous avons besoin de b\u00e9n\u00e9voles pour les diff\u00e9rents postes not\u00e9s sur le wiki (<a href=\"https:\/\/www.ecnatation.org\/private\/wikiavpouben.php\">wiki Jeunes<\/a>et<a href=\"https:\/\/www.ecnatation.org\/private\/index.php\">wiki Juniors<\/a>).<br \/>Pour la comp\u00e9tition Avenirs, nous aurons besoin d'aide pour pr\u00e9parer le bassin (rendez-vous \u00e0 7h45 devant l'entr\u00e9e de la piscine) et en fin de journ\u00e9e pour ranger et nettoyer \u00e0 l'issue de la comp\u00e9tition Juniors.<br \/><br \/>Sans oublier les championnats r\u00e9gionaux des Ma\u00eetres \u00e0 Vannes tout le wee-end (<a href=\"https:\/\/www.liveffn.com\/cgi-bin\/index.php?competition=65899\" target=\"_blank\">live ici<\/a>)"},{"date":"2020-01-31T22:39:00.004+01:00","title":"Meeting Aquabaie d\u2019Armor \u00e0 Saint-Brieuc","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457218953.jpeg","description":"Ce week-end a eu lieu le meeting Aquabaie d\u2019Armor en bassin de 50m.<br \/>Juniors et Jeunes se sont confront\u00e9s aux nageurs de la R\u00e9gion Bretagne et d'ailleurs.<br \/>Le groupe des nageuses et nageurs, avec le coach JulienVous pouvez retrouver les r\u00e9sultats et des photos dans les rubriques consacr\u00e9es \u00e0 ces 2 items.(colonne de gauche).<br \/><br \/>"},{"date":"2020-01-24T12:58:00.002+01:00","title":"Les Masters aux Interclubs : encore vice-champions de Bretagne !","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457219310.jpeg","images":["http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457219632.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457220030.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457220418.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457220794.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457221160.jpeg","http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457221531.jpeg"],"description":"Dimanche dernier, c'\u00e9tait les interclubs masters \u00e0 Redon.<br \/><br \/><br \/>40 nageurs + 2 rempla\u00e7antes-chrono-supportrices \u00e9taient pr\u00e9sents = grosse participation de l'ECN !<br \/><br \/>L'\u00e9quipe 1 est Vice-championne de Bretagne ;<br \/>l'\u00e9quipe 2 maintient sa place dans le top 10 ;<br \/>les \u00e9quipes 3 et 4 finissent tr\u00e8s honorablement entre la 31e et la 34e place.<br \/>(voir article Ouest-France dans onglet \"press-book\")<br \/><br \/><br \/><br \/><br \/><br \/>Bravo \u00e0 tous !<br \/><br \/>Et 8 records battus :<br \/>2 records de Bretagne : Dani\u00e8le, 50 et 100 dos C7en +, 2 records d'Ille-et-Vilaine : Camille sur 400 NL C2 et Christophe sur 200 4N C4en +, 4 records de clubs : Anaig, 100 pap C3 ; Nathalie C. 200 4N C5 ; Jean-Michel 50 pap C6 ; Guillaume Ec. 100 pap C2Plus de photos sur la <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/ecnmasters\/\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px; color: #0066cc; font-family: Times New Roman; font-size: 16px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: underline; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" target=\"_blank\">page FB des masters<\/a><br \/>"},{"date":"2020-01-20T21:48:00.001+01:00","title":"La fra\u00eecheur des Gla\u00e7ons n'a pas refroidi les chartrains !","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457222111.jpeg","images":["http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457222818.jpeg"],"description":"<br \/>Dimanche, 15 nageurs, nageuses juniors et jeunes ont r\u00e9pondu pr\u00e9sents pour le 1er \"Meeting des gla\u00e7ons\" \u00e0 Dinan. Bien nomm\u00e9 vu le nuage de vapeur qui s'\u00e9levait au dessus du bassin ext\u00e9rieur en d\u00e9but de matin\u00e9e, ce meeting in\u00e9dit proposait 2 challenges individuels : le \"Warrior\" (800 NL + 200 PAP + 400 4N) ou le challenge \"Nageur complet\" ( les 4 nages en 200m pour les juniors et 100m pour les jeunes)<br \/><br \/>Piscine des pommiersLes nageurs avec coach Julien (Absente sur la photo : Alexandra)<br \/>Malgr\u00e9 la fra\u00eecheur, nos \"Warriors\" et \"nageurs complets\" (selon le challenge choisi) ont r\u00e9alis\u00e9s de belles performances avec plusieurs podiums r\u00e9alis\u00e9s:Ala\u00efs: 1\u00e8re jeune en 800NL, 200pap et 400 4N remporte le challenge \"Warrior\" jeuneAlbane: 3\u00e8me jeune en 200 pap et 2\u00e8me en 400 4N (3\u00e8me du challenge)Tom: 3\u00e8me jeune en 100 brasseAnna : 3\u00e8me junior sur le challenge \"nageur complet\"Eve: 3\u00e8me junior sur le challenge \"Warrior\"Arthur : 2\u00e8me junior sur le challenge \"Warrior\"<br \/><br \/>A noter \u00e9galement en relais mixte la 3\u00e8me place des jeunes et la victoire des Juniors.Merci \u00e0 l'officiel du jour (Brice), au coach Julien et aux parents supporters !Les r\u00e9sultats sont disponibles <a href=\"https:\/\/ffn.extranat.fr\/webffn\/resultats.php?idact=nat&amp;idcpt=64899\" target=\"_blank\">ici<\/a>. Et les diff\u00e9rentes photos de la journ\u00e9e dans la rubrique Photos\/Vid\u00e9os (Cf colonne de gauche)<br \/> <br \/>"},{"date":"2020-01-18T07:47:00.003+01:00","title":"Comp\u00e9titions du 19 Janvier","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457223253.jpeg","images":["http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457223955.jpeg"],"description":"Ce week-end auront lieu \u00e0 Redon les<br \/>\u00c7a va Chauffer !!Vous pourrez suivre les 4 \u00e9quipes regroupant plus de 40 nageuses et nageurs sur le Attention, \u00e7a va cailler !!"},{"date":"2020-01-16T13:15:00.003+01:00","title":"Meeting Perf \u00e0 Laval pour des Masters","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457224321.jpeg","description":"Encha\u00eenant \u00e0 la suite \u00e0 la comp\u00e9tition solidaire, 3 de nos Masters ont \u00e9t\u00e9 le dimanche 12 janvier apr\u00e8s-midi \u00e0 Laval, pour un meeting d'entrainement.<br \/><br \/>Apr\u00e8s-midi efficace puisqu'\u00e0 3 nageuses, elles sont battu 4 records !!<br \/><br \/>Roselyne a \u00e9tabli un record de club en cat\u00e9gorie C7 sur 400 4 nages<br \/>Camille a \u00e9tabli un nouveau record d\u00e9partemental C2 au 400 NL en 5'04\"82 (et a manqu\u00e9 celui du 200 NL \u00e0 0.1 !)<br \/>et Dani\u00e8le a \u00e9tabli deux nouveaux records de Bretagne C7 au 100 NL et 200 Dos.<br \/>Bravo \u00e0 elles !<br \/>Roselyne, Dani\u00e8le et Camille<br \/>N'oubliez pas que nos nageurs masters sont toujours \u00e0 la recherche de soutiens pour les aider \u00e0 financer leur d\u00e9placement aux France, en Martinique.<br \/>La cagnotte en ligne est <a href=\"https:\/\/cagnotte.me\/7113-championnats-de-france-masters-2020\/fr?fbclid=IwAR28xcNm6T5Zf9snSFQY8LPV7I-ignR5HYtkREJh4Jtdn9lG2dMW2jhcZVI\" target=\"_blank\">l\u00e0<\/a>;<br \/>les informations sur les masters en g\u00e9n\u00e9ral et l'\u00e9quipe des France en particulier sont sur la <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/ecnmasters\/\" target=\"_blank\">page FB<\/a>ou encore sur l'onglet \"<a href=\"http:\/\/ecn-martinique-2020.blogspot.com\/\" target=\"_blank\">Martinique<\/a>2020\" de ce site.<br \/>Merci d'avance pour toute l'aide que vous pourrez leur apporter dans ce projet !<br \/><br \/>"},{"date":"2020-01-12T22:37:00.000+01:00","title":"Belle mobilisation pour notre comp\u00e9tition interne solidaire !","img":"http:\/\/127.0.0.1:2600\/api\/public\/rss\/ecn\/ecn1584457226384.jpeg","description":"Samedi soir, c'\u00e9tait la comp\u00e9tition interne du club.<br \/>Une bonne centaine de nageurs de tous \u00e2ges se sont affront\u00e9s tout en montrant leur soutien \u00e0 la Fondation Latran. C'est aussi ce soutien qu'ont exprim\u00e9 par leur pr\u00e9sence Claude Delafosse (Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 35- FFN), Bernard Quinton (Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration Esp\u00e9rance), et Philippe Bonnin (Maire de Chartres-de-Bretagne).<br \/><br \/><br \/>L'ambiance fut chaude et est mont\u00e9e crescendo, avec Jarod comme animateur !<br \/><br \/>Partant du HAKA des Masters et en passant par un relai surprise parfaitement organis\u00e9 par Nathalie, la soir\u00e9e s'est termin\u00e9e par des finales sur 100 4N, dans lesquelles des nageurs (masters mais aussi juniors-seniors) se sont \"l\u00e2ch\u00e9s\" (nages al\u00e9atoires, nage avec ceinture, palmes et mat\u00e9riel divers, etc..) !!<br \/><br \/>Merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles (officiels, secr\u00e9tariat, buvette), gr\u00e2ce \u00e0 qui la soir\u00e9e s'est tr\u00e8s bien d\u00e9roul\u00e9e et \u00e0 tous les parents qui ont jou\u00e9 le jeu, en \u00e9tant pr\u00e9sents et en apportant des g\u00e2teaux.<br \/><br \/><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1LE4BsUoqbexmLK5zny_5pa1aA-KcOpsQ\" target=\"_blank\">Les r\u00e9sultats <\/a>des s\u00e9ries de la soir\u00e9e, et les photos dans la rubrique <a href=\"http:\/\/ecn-photos-videos.blogspot.fr\/\">Photos\/Vid\u00e9os<\/a> \u00e0 gauche<br \/><br \/>Gr\u00e2ce \u00e0 l'implication de tous, nous allons pouvoir reverser 500 euros (gains arrondis) \u00e0 la Fondation.<br \/><br \/><br \/><br \/><br \/>"},{"date":"2020-01-09T12:56:00.002+01:00","title":"ANNULATION ENTRAINEMENT","description":"Bonjour,<br \/>l'entrainement avec Julien de 16h30-18h est annul\u00e9 ce jeudi 9 janvier. A partir de 18h, Jarod assurera l'entra\u00eenement comme pr\u00e9vu.<br \/>Merci de votre compr\u00e9hension.<br \/><br \/>Le Bureau"}]}