{"channel":{"title":"L'Equipe.fr Actu Natation","description":"L'Equipe.fr, Toute l'actualit\u00e9 de la natation","copyright":"Copyright L'Equipe.fr","lastdate":"","link":"https:\/\/www.lequipe.fr"},"items":[{"title":"Natation - ISL - Circuit ISL : L'Energy Standard de Florent Manaudou remporte le match inaugural","description":"\u00c0 Indianapolis, l'\u00e9quipe europ\u00e9enne de l'Energy Standard s'est... ","date":"Sun, 06 Oct 2019 22:15:00 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/equipe\/equipe-1482896153.jpeg"},{"title":"Natation - ISL - Florent Manaudou impressionne sur 50m \u00e0 Indianapolis pour la premi\u00e8re de l' ISL","description":"Florent Manaudou (Energy Standard) a brill\u00e9 sur 50m en 20''77 lors de... ","date":"Sat, 05 Oct 2019 22:55:00 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/equipe\/equipe-1482896073.jpeg"},{"title":"Natation - ISL\u00a0: Florent Manaudou \u00ab\u00a0curieux\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0excit\u983b par cette nouvelle comp\u00e9tition","description":"Florent Manaudou, le champion olympique 2012 du 50m, va participer ce... ","date":"Sat, 05 Oct 2019 09:54:00 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/equipe\/equipe-1482895994.jpeg"},{"title":"Natation - ISL - Comment fonctionne et quelles sont les r\u00e8gles de l'attractif circuit ISL de natation","description":"Le circuit cens\u00e9 rafra\u00eechir la natation mondiale est lanc\u00e9 samedi... ","date":"Sat, 05 Oct 2019 07:35:00 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/equipe\/equipe-1482895913.jpeg"},{"title":"Natation - CM - Natation : David Aubry et Damien Joly nageront \u00e0 la Coupe du monde de Budapest, Mehdy Metella est forfait","description":"Touch\u00e9 \u00e0 l'\u00e9paule, Mehdy Metella a renonc\u00e9 \u00e0 participer \u00e0 la Coupe du... ","date":"Thu, 03 Oct 2019 15:35:00 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/equipe\/equipe-1482895825.jpeg"},{"title":"Natation - JO 2020 - JO 2020 de Tokyo : les crit\u00e8res de s\u00e9lection d\u00e9voil\u00e9s pour les Fran\u00e7ais","description":"La F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de natation a d\u00e9voil\u00e9 les crit\u00e8res de... ","date":"Fri, 27 Sep 2019 17:36:00 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/equipe\/equipe-1482895741.jpeg"},{"title":"Natation - ChE (p.b.) - Championnats d'Europe petit bassin \u00e0 Glasgow : Florent Manaudou dans la liste des 21 Bleus","description":"La s\u00e9lection fran\u00e7aise comptera vingt-et-un nageurs aux Championnats... ","date":"Fri, 27 Sep 2019 16:07:00 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/equipe\/equipe-1482895654.jpeg"},{"title":"Natation - Eau libre - JO 2020 - JO 2020 : Marc-Antoine Olivier, David Aubry et Lara Grangeon s\u00e9lectionn\u00e9s sur 10 km","description":"Marc-Antoine Olivier, David Aubry et Lara Grangeon ont \u00e9t\u00e9... ","date":"Tue, 24 Sep 2019 22:16:00 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/equipe\/equipe-1482895574.jpeg"},{"title":"Natation - ISL - ISL : l'\u00e9quipe de Florent Manaudou deviendra l'Energy Standard Paris","description":"La saison prochaine, l'Energy Standard, l'\u00e9quipe de Florent Manaudou... ","date":"Mon, 23 Sep 2019 23:20:00 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/equipe\/equipe-1482895489.jpeg"},{"title":"Natation - Caeleb Dressel est le dixi\u00e8me ambassadeur de l'ISL","description":"Le nageur am\u00e9ricain Caeleb Dressel rejoint l'\u00e9quipe des Cali Condors... ","date":"Wed, 04 Sep 2019 16:18:00 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/equipe\/equipe-1482895401.jpeg"}]}