{"channel":{"title":"Natation - sport","description":"Suivez toute l'actualit\u00e9 de la natation et nageurs: Derni\u00e8res infos, interviews et vid\u00e9os, calendrier, r\u00e9sultats et classements des championnats et comp\u00e9titions en direct avec RMC Sport","copyright":"Copyright BFMTV","lastdate":"Sat, 05 Oct 2019 06:03:02 +0200","link":"https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/natation\/"},"items":[{"title":"Le grand int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique de l\u2019ISL, la nouvelle comp\u00e9tition avec Manaudou","description":"A Indianapolis (Etats-Unis) ce samedi, d\u00e9bute la premi\u00e8re \u00e9dition de l\u2019International Swimming League, comp\u00e9tition ferm\u00e9e et int\u00e9gralement priv\u00e9e de natation qui a pour but de r\u00e9volutionner la discipline. Mais quel est son int\u00e9r\u00eat et surtout quelles sont ses forces \u00e9conomiques ?","date":"Sat, 05 Oct 2019 06:01:31 +0200"},{"title":"Florent Manaudou r\u00eave de \"d\u00e9poussi\u00e9rer la natation\" \u00e0 l'ISL","description":"Florent Manaudou sera l\u2019une des t\u00eates d\u2019affiche de la premi\u00e8re \u00e9tape de l\u2019International Swimming League ce week-end \u00e0 Indianapolis. De retour \u00e0 la comp\u00e9tition en juin, la star de la natation tricolore s'est confi\u00e9e \u00e0 RMC Sport et esp\u00e8re encha\u00eener les bonnes performances pendant l\u2019ISL. Ravi de se mesurer au gratin mondial, le nageur de 28 ans compte sur cette nouvelle ligue pour redynamiser son sport et lui permettre d\u2019arriver en forme aux JO de Tokyo. ","date":"Sat, 05 Oct 2019 08:11:54 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/rmc\/rmc-1482921533.jpeg"},{"title":"Natation: Les nageurs auront un plan B pour les JO de Tokyo","description":"A quelques mois des Jeux olympiques de Tokyo 2020, il y a du changement pour la natation fran\u00e7aise. Les modes de qualification pour les JO \u00e9voluent, comme l'a annonc\u00e9 la f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise, avec une deuxi\u00e8me chance accord\u00e9e aux nageurs. ","date":"Fri, 27 Sep 2019 06:53:15 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/rmc\/rmc-1482921446.jpeg"},{"title":"Manaudou participera aux championnats d'Europe petit bassin en d\u00e9cembre","description":"Florent Manaudou a repris le cours de sa carri\u00e8re en natation. Le sp\u00e9cialiste du 50m nage libre participera aux championnats d'Europe de petit bassin en d\u00e9cembre prochain, sa premi\u00e8re comp\u00e9tition internationale depuis son retour. ","date":"Fri, 27 Sep 2019 04:33:01 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/rmc\/rmc-1482921373.jpeg"},{"title":"USA: Une nageuse sanctionn\u00e9e pour un maillot de bain trop petit","description":"Une nageuse am\u00e9ricaine a \u00e9t\u00e9 disqualifi\u00e9e d\u2019une comp\u00e9tition par une arbitre qui estimait que son maillot de bain ne cachait pas assez ses fesses. La lyc\u00e9enne a finalement conserv\u00e9 sa victoire. ","date":"Thu, 12 Sep 2019 07:27:47 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/rmc\/rmc-1482921269.jpeg"},{"title":"Natation: \"Dressel est prenable sur 50m\", estime Manaudou avant Tokyo 2020","description":"Florent Manaudou, qui vise un grand retour aux Jeux olympiques de Tokyo l'\u00e9t\u00e9 prochain, n'a pas manqu\u00e9 les r\u00e9cents championnats du monde, o\u00f9 l'Am\u00e9ricain Caeleb Dressel a tout rafl\u00e9, ou presque. Mais le Fran\u00e7ais estime dans une interview \u00e0 l'Equipe qu'il peut rivaliser sur 50m nage libre, sa distance f\u00e9tiche. ","date":"Wed, 28 Aug 2019 07:31:26 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/rmc\/rmc-1482921194.jpeg"},{"title":"Mondiaux de natation: r\u00e9v\u00e9lations, d\u00e9ceptions... le bilan des Fran\u00e7ais","description":"Les championnats du monde de natation se sont achev\u00e9s ce dimanche \u00e0 Gwangju en Cor\u00e9e du Sud. C\u00f4t\u00e9 fran\u00e7ais, certains se sont r\u00e9v\u00e9l\u00e9s, comme David Aubry, alors que d'autres ont d\u00e9\u00e7u, \u00e0 l'image de J\u00e9r\u00e9my Stravius. ","date":"Sun, 28 Jul 2019 05:47:12 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/rmc\/rmc-1482921112.jpeg"},{"title":"Mondiaux de natation: un nageur arr\u00eat\u00e9 apr\u00e8s des accusations de harc\u00e8lement sexuel","description":"Tamas Kenderesi, nageur participant aux championnats du monde de natation a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9, ce dimanche \u00e0 Gwangju (Cor\u00e9e du Sud), apr\u00e8s des accusations de harc\u00e8lement sexuel. ","date":"Sun, 28 Jul 2019 10:42:25 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/rmc\/rmc-1482921008.jpeg"},{"title":"Mondiaux de natation: Lesaffre en finale du 400 m quatre nages","description":"Fantine Lesaffre s'est qualifi\u00e9e pour la finale du 400 m quatre nages des Championnats du monde de natation de Gwangju, en Cor\u00e9e du Sud. La Fran\u00e7aise disputera sa finale \u00e0 14h19 heure fran\u00e7aise ce dimanche. ","date":"Sun, 28 Jul 2019 07:41:03 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/rmc\/rmc-1482920919.jpeg"},{"title":"Mondiaux de natation: les Bleus \"submerg\u00e9s d\u2019\u00e9motion\" apr\u00e8s le bronze en relais mixte","description":"A l\u2019image de Charlotte Bonnet, les quatre relayeurs tricolores \u00e9taient combl\u00e9s et \u00e9mus apr\u00e8s avoir d\u00e9croch\u00e9 une m\u00e9daille de bronze dans l\u2019\u00e9preuve du relais mixte des championnats du monde ce samedi \u00e0 Gwangju (Cor\u00e9e du Sud). ","date":"Sat, 27 Jul 2019 06:19:33 +0200","img":"https:\/\/www.ecnatation.org\/api\/public\/rss\/rmc\/rmc-1482920844.jpeg"}]}