{"channel":{"title":"ffnatation.fr - Les news","description":"Les derni\u00e8res actualit\u00e9s de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Natation","copyright":"\u00a9 2012 ffnatation.fr","lastdate":"Mon, 07 Oct 2019 21:05:18 +0200","link":"http:\/\/www.ffnatation.fr\/"},"items":[{"title":"Di 06\/10 - 11:02:00 - COMEN Eau Libre 2019 (Larnaca - Chypre)","description":" EAU - Jules WALLART (1er, Dunkerque Natation) et Cl\u00e9ment KUKLA (2e, AAS Sarcelles Natation 95) signent un magnifique doubl\u00e9 sur le 7,5 km Juniors 2. Chez les filles, Helvina HUET (AC Hy\u00e8res) et Emma ONOLFO (Montpellier M\u00e9tropole Natation) se classent respectivement 7e et 8e. Bilan de la comp\u00e9tition pour l'\u00e9quipe de France : 3 titres glan\u00e9s sur les 6 \u00e9preuves au programme, plus une m\u00e9daille d'argent. F\u00e9licitations \u00e0 l'ensemble des nageurs et aux membres du staff !"},{"title":"Sa 05\/10 - 18:38:00 - Coupe du monde Budapest J2","description":" NAT - David et Damien sur le m\u00eame tempo en ce d\u00e9but de saison - Avec seulement quelques centi\u00e8mes pour les d\u00e9partager \u00e0 l'arriv\u00e9e, David AUBRY et Damien JOLY terminent respectivement 4e (15:23.13) et 5e (15:23.44) de la s\u00e9rie rapide du 1 500m nage libre."},{"title":"Sa 05\/10 - 13:12:00 - COMEN Eau Libre 2019 (Larnaca - Chypre)","description":" EAU - Emma CALVO (AC Hy\u00e8res) remporte l'\u00e9preuve f\u00e9minine du 5 km Juniors 1. Emma BRUNEAU (Lille M\u00e9tropole) se classe 4e. Helvina HUET (AC Hy\u00e8res), Emma ONOLFO (Montpellier M\u00e9tropole), Jules WALLART (Dunkerque) et Cl\u00e9ment KUKLA (AAS Sarcelles) s'imposent sur le relais mixte 4*1250m Juniors 2. F\u00e9licitations ! Suite et fin de la comp\u00e9tition demain avec les \u00e9preuves du 7,5 km Juniors 2."},{"title":"Sa 05\/10 - 11:00:00 - Coupe du monde Budapest J2 : pas de Fran\u00e7ais en lice ce matin","description":" NAT - Pour cette deuxi\u00e8me journ\u00e9e de l'\u00e9tape hongroise de la Coupe du monde, David AUBRY et Damien JOLY disputeront le 1 500m nage libre dans la s\u00e9rie rapide, au programme de ce soir \u00e0 partir de 17h. David se pr\u00e9sentera avec le deuxi\u00e8me chrono des huit engag\u00e9s (14:44.72) et Damien avec le quatri\u00e8me (14:53.52)."},{"title":"Ve 04\/10 - 14:11:00 - Comp\u00e9titions nationales \u2013 Informations","description":" MTR - les Championnats de France N2 hiver qui se d\u00e9rouleront aux m\u00eames dates que les N1, soit du jeudi 27 f\u00e9vrier au dimanche 1 er mars 2020, auront lieu \u00e0 Angers. La ville organisatrice des Championnats de France interclubs sera Tours. Nous sommes toujours dans l'attente d'un\u00a0lieu pour la Natation Artistique et le Plongeon."},{"title":"Ve 04\/10 - 13:34:00 - Coupe du monde Budapest J1 : pas de Fran\u00e7ais en finale","description":" NAT - En terminant respectivement 9e et 13e des s\u00e9ries du 400m nage libre de cette premi\u00e8re matin\u00e9e dans le complexe Duna Arena de Budapest, David AUBRY (3:56.90) et Damien JOLY (4:00.19) - seuls Fran\u00e7ais engag\u00e9s du jour - ne disputeront pas la finale de l'\u00e9preuve ce soir. Une finale 100% europ\u00e9enne dont trois Hongrois, \u00e0 domicile."},{"title":"Ve 04\/10 - 11:52:00 - Courrier du pr\u00e9sident sur la r\u00e9forme de la licence saison 2019\/2020","description":" FFN - La nouvelle saison vient de d\u00e9buter et extranat a \u00e9t\u00e9 ouvert d\u00e8s le 16 septembre, comme je m'y \u00e9tais engag\u00e9 et nous ne pouvons que nous f\u00e9liciter de ce succ\u00e8s collectif. Je me devais de vous remercier. M\u00eame si les chiffres d\u00e9finitifs de la saison 2018\/2019 ne sont pas encore totalement finalis\u00e9s \u2013 la saison d'eau libre n'\u00e9tant pas termin\u00e9e - nous savons d'ores et d\u00e9j\u00e0 que cette premi\u00e8re ann\u00e9e de r\u00e9forme se conclura autour des 375 000 licences, contre 308 865 l'an dernier. Encore une fois, je vous en remercie. Lire la suite..."},{"title":"Ve 04\/10 - 09:56:00 - #Newsletter - FFN infos septembre","description":" FFN - Retrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 de la newsletter f\u00e9d\u00e9rale du mois de septembre avec les \u00e9v\u00e9nements incontournables \u00e0 venir, l'agenda, la vie des services, l'INFAN, toutes les infos sur le haut niveau... Consultez l\u00e0 d\u00e9s maintenant."},{"title":"Je 03\/10 - 11:00:00 - 4 au 6 octobre : premi\u00e8res confrontations \u00e0 l'international de la saison !","description":" NAT - La s\u00e9lection fran\u00e7aise compos\u00e9e de deux nageurs et conduite par Richard MARTINEZ, directeur de la natation course, s'envole aujourd'hui pour Budapest (Hongrie), 4e \u00e9tape du circuit de la Coupe du monde FINA 2019. Pour cette 31e \u00e9dition - ce circuit a \u00e9t\u00e9 mis en place en 1988 - les Fran\u00e7ais n'en disputeront que trois sur les sept qui ont \u00e9t\u00e9 programm\u00e9es entre ao\u00fbt et novembre. David AUBRY et Damien JOLY seront en lice d\u00e8s demain matin, 9h30, en s\u00e9ries du 400m nage libre."},{"title":"Je 03\/10 - 10:57:00 - Coupe COMEN Eau Libre","description":" EAU - La d\u00e9l\u00e9gation France s'envole aujourd'hui pour Larnaca (Chypre) o\u00f9 la comp\u00e9tition se d\u00e9roulera samedi et dimanche prochains. Nageuses et nageurs s\u00e9lectionn\u00e9s : Emma BRUNEAU (Lille M\u00e9tropole Natation), Emma CALVO (AC Hy\u00e8res), Helvina HUET (AC Hy\u00e8res), Cl\u00e9ment KUKLA (AAS Sarcelles Natation 95), Emma ONOLFO (Montpellier M\u00e9tropole Natation) et Jules WALLART (Dunkerque Natation). Staff : Benjamin TRANCHARD (Responsable d'\u00e9quipe), Annick DE SUSINI (coach), Nicolas MIQUELESTORENA (coach) et C\u00e9lia BARROT (kin\u00e9)."},{"title":"Me 02\/10 - 09:20:00 - Coupe de France Eau Libre 2019","description":" EAU - A l'issue de la finale disput\u00e9e \u00e0 Jablines le weekend dernier, deux pensionnaires de l'Alliance Dijon Natation s'adjugent les classements g\u00e9n\u00e9raux finaux : Agathe HENRY chez les dames, Alexandre VERPLAETSE chez les messieurs. F\u00e9licitations pour leur r\u00e9gularit\u00e9 tout au long de l'\u00e9t\u00e9 ! Classements complets en cliquant sur le lien ci-dessous."},{"title":"Lu 30\/09 - 11:25:00 - Commission des Ma\u00eetres","description":" MTR - Le comit\u00e9 directeur de la f\u00e9d\u00e9ration a valid\u00e9 la proposition de composition de la nouvelle commission des Ma\u00eetres pr\u00e9sid\u00e9e par Jimmy PERSIGANT. L'\u00e9lu r\u00e9f\u00e9rent est M. Patrick PEREZ. Les membres sont Mme Mich\u00e8le BOURD, MM. Lionel CHALENDAR, Philippe ROUBLIQUE et Dominique VIARD. La Commission \u00e9largie est compos\u00e9e de Mme Anne BECQUET-LEGENDRE (Natation Artistique) et de MM. Ivan RODRIGO-GARCIA (Plongeon) et Michel GUILLEMIN (International)."}]}